點先可以減底罪疚感

一腳踏兩船
而家好痛苦

兩個都分手，否則你點做都係對自己唔住

做得出又點會有罪惡感

分左了
但係兩個都hurt左
我真係一個大仆街黎

打好啲字先

絲？

長痛不如短痛，你已經放過咗佢哋，你而家要做嘅，係放過埋自己

sorry 減低

你講得岩 做左就係做左 返唔到轉頭

做咁既野 佢地原諒到我 我都原諒唔到自己

唔做都做咗，你都已經做咗做錯後最應該做嘅事，依家你已經冇欠任何人，但如果你自己想搵嘢去令自己減低罪惡感／贖罪，我幫你唔到，因為你咁做其實幫唔到任何人，即係好似啲環保撚咁樣自我感覺良好，對於我嚟講，你呢啲行為比起一腳踏兩船更嘔心

比人發現就扮可憐

都話無所謂咯

agger

垃撚圾
二邊都爽完先嚟扮可憐
食屎啦
有冇諗過傷得人幾深
希望你第時啲仔女都感受返呢種痛

說服到玩3p就唔會有罪疚感

臭雞

真係好後悔
我自己都試過被帽 以為一世都唔會咁做
結果明知故犯